小米 WIFI6 ROUTER千其唔好貪平買

雖然人仔價平，AX3600

外國評測話依部垃圾

點差法?

最驚資料保安

香港都有review，驚data送京，仲唔穩定👇

不了

根本屌米router唔穩定嘅原因就係不停copy資料去蚑那

好可能
小米其實做手機都唔喺期期得，其他外設亂咁搞